
## Client
Java客户端连接Elasticsearch，
一个是TransportClient，
  在即将到来的Elasticsearch版本将不赞成使用TransportClient，建议使用Java高级REST客户端

一个是NodeClient，

另外还有一个XPackTransportClient
   服务安装了`x -pack`插件，
   客户端版本应该和服务端版本保持一致
   












## Document API


## Search API


## Aggregations


## Query DSL


## Indexed Scripts API


## Java API Administraions


